LOL有無人玩國服/韓服 DUO?

搵巴絲雙排 最好有白金實力 一齊虐殺支那仔 韓仔
我台服上季鑽4 JG/TOP都得
唔想玩台服住 太多小學雞嘈
電1 愛歐尼亞 金1
韓服金3
留ID或TG我

UP